[時代革命] 曼聯終極FF戰術暨林鄭黑警仆街死全家吹水區 [672]

負皮係比樓主既

不如推大佬上右中場試下

Lm

新人留名

冇朗隊

greenwood同sanchez鬧交？

山齊士躝啦

收咁多人工仲好意思

Thank & goodbye sanchez

Thank you & goodbye sanchez

單邊耳機 影人

因為現已搵到佢最佳位置

大陸仔黎架喎 一開始都唔係同一陣線啦

完全封鎖啦 呢件大陸狗

支那狗黎
都唔係同路人

Enough is enough
Thank you and goodbye Sanchez

乜鳩野如無意外?
而家已經定性左係恐怖份子架啦
共媒次次係警犬個記者會都話示威=恐怖活動架啦

踢兩腳落恐怖份子 黑警大屠殺又係咩

唔係話支持以暴易暴,
但人地暴力係100%, 示威者先係1%, 血又無, 骨又無斷, 又無爆佢眼
已經好撚克制

why ?邊到睇到

毛ee 幫我地補鑊

毛ee同難民之父今次算係咁
當佢為選票都好, 起碼幫手擋左唔少野

毛ee不嬲走得好前 梁游都係得佢開口
難民之父不了

早兩日已經話極端恐怖份子啦大陸仔

屌 大陸仔入黎真係會屌返佢出去

班黑警就真係好恐怖分子呀屌你老母
手無串鐵既人都打 醫護人員都射爆眼
死大陸仔平時講波已經on9
依家又衝出黎柒

難民之父擺明為選票架喇, 不過好多大愛左膠認同佢
起碼拉住呢班和理非先

咪撚再貼大陸仔出黎ok?

條撚樣 面皮好撚厚 唔會走架

真係第一次聽香港人會話示威者係恐怖分子
大陸仔真係大陸仔 卡歷克 小麥 迪巴拿 費迪 靴里拿

你老母臭閪 人又無傷又無死
就恐怖分子，口交部講咩信足晒。
屌尻大陸仔仲扮唔係 含撚啦

行刑
血都無滴

好心個大陸仔縮返入佢老母個閪度啦
咪撚再出黎扮香港人

心軟賓周硬全家死哂未

元朗班黑社會定性恐怖分子未？

冇追post好耐 點解而家冇哂正負評？

Block 撚咗條大陸狗喇

一早block左個支那狗好耐

難民之父係仆街黎
朱閪白頭佬都係

白頭佬

以後post頭叫人block7個大陸仔啦，仲唔肯認，根本露晒底躝啦 大陸春袋

邊度見到??

鏡報報太陽報......當娛樂新聞睇算

而家隊波 入多個中場 右翼就平衡好多
不過都係ff下算
btw 買唔到大巴拿都幾好彩 買左真係變迪馬2世

真，不過山狗的確又係冇乜朋友

有歐聯先引到 右翼 辛祖

太陽報直頭講到蘇b準備掉山狗落reserve team

太陽報花邊新聞先準喎唔係咩

迪馬二世又點，迪馬踢嗰半季有用過山狗踢三季
我寧願揀迪馬二世都唔要山狗

清佢LOCKER啦屌佢老母
順便喺office 搵個位安置佢啦屌佢老母

人工高真係原罪
佢又無攪事 又無罷操 唔啱打姐 唔使清locker掛

同lkk最friend
其實sob係想送山狗走先賣lkk

心軟賓洲硬ching上水？

南亞狗算係咁了
朱閪就真係...

我唔是條仆街冚家鏟死差佬
我lihkg同hkg個名一樣 唔想咁易比人起到底先改唔同名

早排未開季成個po都係佢啲鳩up + 新浪source
搞到我狗竇都唔敢入
條友勁過Lamela

又一個背叛牙Joe

條友去咗邊

我永遠支持早洩

呢度一向唔少戇鳩
少少野就狗竇都唔敢入, 渣架

之前差唔多每頁有7，8個留言都係佢d偉論，長期洗版煩到嘔 又成日貼d大陸文上黎

佢唔係hea踢, 係踢得廢
又無搞事, 係份人工高姐
唔使清locker掛

咁當年小豬點解會比人屈左去reserve team

勇武犧牲絕對絕對比和理非大
唔係話唔批評得勇武
但作為和理非更加要溫和咁向勇武提出意見，唔好咁掘

佢冇賓周係廢啲

摩狗條撚樣唔鐘意佢, 無搞事都清locker踢落reserve
對球員少少尊重都無

最尾走嗰時都有讚佢嘅

摩狗都on撚9 抵佢老味 依家都未有著落

我開啲po高質好多，因為好多on9垃圾低質user都block左我入唔到黎

光復香港

真

小豬親口講咗唔係摩佬問題

Schweinsteiger also suggested that his dedication and professionalism was evident to Mourinho, who expressed regret about the midfielder's treatment at Old Trafford, and that it might have been someone else in the organization's "opinion" that kept him out of first-team reckoning.

The Bayern legend was also adamant that his freeze out was not fitness related.

"It was not that part. It was something different," he said. "[The decision not to play me] was maybe made by someone else without him so I think after I trained and I played and you could see me and how I behave as a professional and he has a different opinion, so it was a little bit unfortunate.

"I think [it would be different] if we would have met in a different situation."

炒摩9 時好似拎左曼勁大舊賠償

點解山狗可以廢到無人想接手
大陸哩都唔要佢

山狗真係DKLM
南美盃扮晒FIT , 一開league 前即傷
垃9圾

山齊士點廢都勁過林嘉迪

咁快出黎幫拖

諗起果時呢到幾位手足係咁J佢回勇
我就知出事

踢唔夠兩場又傷
有時間唔操fit 啲反而走去拍戲

佢好似係係南美盃度傷喎ching

最尾一場先黎傷, 計到啱啱好

尋晚總結

場都無得出, 勁係邊

佢教進攻廢一件事
對d老將好少咁唔尊重 係屌d年青球員為主

其實佢都係Fit咗一場咁大把
其餘都係麻麻地

想睇下山狗打中路 唔洗佢爆 淨係做傳射

唔係摩佬咁即係木狗啦

南美盃傷定訓練傷咪係都係傷
不如早D退休啦

我都係咁諗, 其實佢應該係有能力打
咁鐘意跑 work rate應該唔差, 亦應該打到小組

但我又唔係幾明
其實唔出佢既決定唔係摩9做既, 咁仲可以有邊個？
木狗？

有傳佢份約出多唔知幾多場就會有舊錢要比 所以要連一隊都唔比佢入

應該係 又無總監 得木仔有話語權

屌 續埋d垃圾rojo又捨得比錢
但呢d散銀又唔肯比 係咪on9

如果唔同鏝搶山狗同特廢
唔知哥狗撚唔撚得掂呢2條廢人

老老豆豆琴日大陸係咪預我地會殺左個3隻中陸閪 唔係做咩囤晒兵係中國，結果我地太理性無做到

又要特登search個post

做show做支那人睇架咋
香港本身已經有駐軍, 要出兵根本唔使係深圳調落黎

廢特
仲衰過麥湯

史達寧都成到才，你話呢

打鳩跑鳩撲應該冇咩問題 傳射都好過lin

但係佢嘅狀態鳩到

係咪衰呢, 學下用自己對眼同個腦去block嘛
就算樓主點戇鳩都無理由block

宜家圍左4粒鍾都無受傷
最多屈我地打記者
恐怖主義係邊到啊

馬列斯其實都未融入到
不過應該點都好過喺我曼

就咁睇sob有針對性對車仔 唔係得一套

爵lin無理過我呀

係咪都當你係架啦
反正呃到班支那豬就得
支共最驚係反抗聲音燒返上大陸

又唔一定既
哥帥都中過巴禾

馬列斯個人質素搭救 成撚日大位熨遠柱勁撚到

唔用馬迪 個波寧願前場失即刻撲佢 好過自己後場甩

Push

其實之前我一直都諗，點解港澳辦（雖然其實佢係無權講咁多野）會突然講香港係恐怖主義抬頭，形容香港示威者係恐怖分子。
睇返原來香港法例係咁介定恐怖主義活動

其實咩戰術都好 後防真係最緊要
後面唔穩 前面咩戰術都無用
所以今年點都應該要有進步

睇返重播 呢條後防令人安心好多

依個係聯合國嘅介定方法 應該世界通行
機場係真係最易中招
利申：放核彈都唔割 尋日應該打多兩拳

中場都要有
上場冇屏障，比人自出自入

警犬中哂咁滯
正式將香港警察列為恐怖份子

想君子獻頭 當我地無睇火鳳？
最多一人抽幾下水咪閃

721已經係啦

今年宣佈左811 有30個示威者比黑警濫用私刑骨折
班冷氣撚屌左成晚前線都唔屌黑警
仆佢地臭街
踢兩腳仲行得走得, 無流血
真係好撚克制

不嬲都係覺得眼不見為淨

但再睇返，如果之後改左控呢條罪會比控暴動更大鑊

最高坐14年

大陸突然改口風講恐怖主義，港共政權好大機會會跟住做

球員係on9
會員高質喎

冇人傳波俾佢

下次捉到暗角左先
之後再慢慢比記者影相

Lin點廢都一定有作用過山9

各有各廢啦

尋晚Eric一開場就爆seed

又要search 先搵到po

fuck you
同夜子割蓆

山連兄弟爬山, 各自垃圾

Sob戰術幾清晰 熱身賽都睇到佢試兩個陣
對強隊打反擊出返轟既陣 鬥跑

對中下遊大巴
出返馬迪做屏障 馬達換走p/mctom踢陣地
Lin換天使或綠木出黎攻
兩閘壓前 靠哂勁lin 龜同馬迪守

唯一擔心前場破唔到弱隊大巴 但一定輸少好多反擊同死球

山廢極上季張成績表都靚仔過lin

根本影響遊客都無輸
香港國際地位下降,
出入口就阻 (一日十幾億)
旅遊警示
先比到壓力政府

又要解block

民意撚為左少少形象走去破壞個運動
屌你老母又唔係殺人放火, 塞下又鬧,
依家示威因為有卧底已經無得玩
唔搞機場不如以後唱歌算啦

仲有我鳩我事條p牌仔，又係大陸仔黎
呢度唔歡迎大陸人，死返上百度慢慢傾波啦

block左啦
散水撚來

認同你呀巴打

上場波唔知點解人地攻既時候
無淆底既感覺
個心態:
佢一出, 麥龜就頂到
佢一落底, AWB 就剷到

完全無驚佢地會甩

深圳駐軍其實係驚班大陸狗俾香港感染搞反抗，維穩、阻嚇意圖大於實際用途，佢連駐港軍條訓練片都要收返，你就知佢幾驚香港d金融收皮。

至少我係咁睇啦
尋日班狗唔入機場同理，一入去就會damage成個旅遊業同會黎香港工幹個班跨國企業。都係果句啦，if we burn, you burn with us

利申，反lin，但係第一場lin打得真係唔算差

同感
係安心左好多, P仔同LIN個位可以試下俾FRED同JAMES試一試
尤其P仔, 回防真係好弱

祝豬丹都撐警 仲有無人迷條臭雞

大陸g有得揀唔撐警咩
公安局公廁啦

廢特其實覆蓋面幾大
係衰控傳都柒

乜都唔影嚮點抗爭，你唔影嚮商界，商界唔會俾壓力政府，政府仲點會回應? 真係佛系抗爭咩

雖然我唔認同阻人出境，我認為令人出入境難度(時間)增加就可以，咁樣d人就會自自然然唔黎香港，at least 唔會first choice黎香港，不過放核彈都唔割咖啦，阻左咪阻左囉。

狗也不屌啦呢啲臭閪

@夜神

其實未必關事
大陸人收到嘅訊息好多都被扭曲咗
加上教育
好容易真心撐警

芷若有免屌金牌

臭雞落地獄

靚女唔計

SOB點都會試下既, FRED體能都唔錯

但所有撐警既on9 理撚得佢係咩人
都係智撚障

但嗰班人唔可以出聲
未變到好似大陸人全部奶共咁

衰在政府賤到就算財赤，無錢甚至運作唔到都唔撚關佢事，公共設施無錢維持全部賴落示威影響，狗官話關我撚事

都係 佢地只不過係小眾

佢地啲維權撚先勇敢，隨時會被消失搵命搏

牙敏呢
劉亦菲？
李冰冰？
楊冪？

你勇敢啲

All G

唔係我黎

試下都ok既 如果佢真係打得起

咁你死返出走啦

歐霸輪換試下啦, 橫掂都無人接貨

明既明既

Gary Neville: "I do think #mufc need a real football expertise in the board room who can control recruitment. I do think now, to be fair, it looks like they have made better decisions this summer, irrespective of the fact of whether they've spent money or not." #mulive [sky]

免屌? 係人都屌得wo

死咗了

淆底

可能開左新acc上黎

木狗條仆街唔肯放權出黎
鬼有人想做傀儡咩

我鳩我事

認同 我有d客都係大陸做生意
唔少揸外國passport
但又愛國到不得了

逆插玫瑰

收到風, 佢既未婚妻同波台知名會員3P

C朗走後最佳7號
Hea 踢+傷半季都 助功王

Gary Neville: "You're not crying over Fellaini leaving. Herrera, to be fair, huffed and puffed, but there's loads of him - there's loads of them around, there's loads of Ander Herrera's. He's nothing special." #mulive [sky]

咪能25

試舉例說明之
有技術+爛打+唔易食牌+熱血
剩係依幾點都已經搵唔到

我開始認同係同一個人了
成熟穩重

勁過奧燒

加利仔等比連登曼區狙擊

loads of them
係咪覺得P仔差唔多
咪依家咁囉

p仔事實上都屌打隻25仔

呢兩日記招冇啦啦有大陸仔問恐怖主義就知佢想將香港當新疆咁玩

仲要俾v92調去踢翼衛同前鋒，慘到

咁鈋仔勁啲

Fact checked

諗起古天牢，分身都俾人起埋

大家唔好再話張gif係狗餅

入得黎依度講野特別on9果d就算轉左account都好易認

加利佬你就nothing special啦
水平一般既右閘 唔係曼青訓死撚左啦

認撚到咩

咪係, 條友鍵盤戰士黎
邊可能好似張gif個曼迷咁勇武

希望會然狗餅可以自我檢討一下

講真 我知圖中真人係邊個

我都知，咪係狗餅

咪再屈啦

隔離利迷合力整左封公開信上reddit, 置頂左同幾多討論，如果有熱心巴打睇下封信對你地球會岩唔岩用可以隨便攞去改黎用

牙咩敏

敏敏特穆爾(G)

狗餅已經超越男神梳既地位

山xx花(人妖)

好彩唔係g

做g有錢收 你人人都上得

小妹唔是貪錢的女人

奶共敏

咁你同佢講聲唔好意思，無啦啦屈佢做連登毒撚

人在江湖 身不由己🚬

唔收錢都做

所以做G🥵

佢直頭要貼返錢比人

俾人屈做完美男神其實都幾開心

又uumeme

上個post見到有人話sancho有buy back, 其實多仔已經否認咗, 話只係有matching right
即係多仔收到offer 要話俾鏝知

#mufc and Fenerbahce are in talks over the signing of Marcos Rojo on loan #mulive [posta]

尋晚爵lin有冇黎姐？

sales

後排個眼鏡毒撚咪係

直接賣啦 仲借又唔係英藉又文員

佢成日傷根本冇人肯出錢一陣大傷可以陣貨呀嘛
拖把都係之嘛，佢地只係想借，但我地想賣，
所以先臨尾衰左

咁又岩，借比你無乜錢收，仲要強化對手

Please stay

ROJO LAN

崔潔彤不正

呢條女係邊個? 我屌

你咩都屌, 去驗吓身好喎

狗鐵pr經理，尋晚係葵芳站答野

羊

但連迪路夫正

點聯絡

尋日答應6日後8點再見

OK 岩岩即刻搵返APPLE REPLAY 好掂
著黑衫可能本身支持我地 唔支持屌到佢支持

仲有果個 吉xxxx

小心屈你迷摩

買曼聯波衫我會幫襯no 7

我之前想去兩次佢嗰日都冇開冇緣份

Kity正喎

morle >>>> all

Mor 師兄

冇聽好耐了 陪我成個中學

有冇搞錯都冇左3個月啦

聽到牙o走 就冇聽了 鄧健泓勁悶

依家晚晚聽C Hing 祠堂
瞓左就第二朝撘車聽重溫

是咪12-2 聽下先 早排係咪on air爆粗

係 講左兩次'好撚爆'

我都想學玩3p

3p洗撚學識溝女，條女又玩得就掂啦

出去印同官網買有咩分別

你自己又唔加密

想俾錢撐曼老細賺

之後好似話台長打emergency call

因為佢玩串左個party

呢度會員number 最細係咪梳b

我又唔係解密

唔係

有人兩位數？

有唔係成日入嚟

諗起#22 P牌

你唔加密搞到我唔記得加密

根本你自己想俾人知

俾人影到fred同普巴係訓練場打到碌哂地

燒衣紙都射TG

呢啲叫打
打完仲笑笑口

睇黎個位手足未發過夢比人打都係好事黎

識波 把聲又好聽

好想同佢瘋狂放狗

講下笑啫輕鬆下啦香港人
下次講明曲先得

真心問一句，又想星期日多人但而家又要為啖氣去激班狗，究竟想點

Rojo 健康

前曼聯領隊莫耶斯承認，當他執教紅魔鬼時，曾有機會以400萬鎊購入哈利馬古尼，但因為當時馬古尼身形巨大，莫耶斯表示他有個「大屁股」，故拒絕收購這名現任英格蘭國腳

樓主馬達迷

你廢梳迷

呢啲冇得講啦 咁耐之前

果陣黎左就會變左細緊鍾斯之流

普巴開心就唔好走啦

Big ass

估唔到hehe同25迪馬咁fd 生日都一齊過

球員角度
大家都踢過曼
依家又係隊友
要frd都合理

同埋大家識講西班牙話 呢個都好緊要

都係反骨仔

HEHE 變左中国人啦
連迪馬都一齊生日過
唔好再提佢

個時迪馬同雲鳩耳唔岩ja ma, 關同隊友撚事咩

成班仲話真曼靴里拉
羊子就真曼啦

年頭佢喺OT幾撚串
金魚記憶？

關
羊撞撚死佢, 就算紅牌我都拍手歡迎

碧羊

eric 兄屌柒d 藍絲曼真係好爽
用簡東拿做例子屌柒佢

又係打靶狗開post

前段全講香港

中段佢兩個指桑罵槐
話曼迷都有好多盲撐, 話曼聯唔屌得
但其實唔係曼迷問題, 係當權者(木狗)問題

又兩個都講西班牙文

ching唔好咁講

華倫西亞都仲好有心，唔知係唔係因為大家今年一齊走呢

Barcelona made several attempts to sign Lindelof this summer but #mufc told them he is not for sale #mulive [md]

#mufc and Victor Lindelof's agent are discussing a new contract extension. His salary will take a significant increase and the length will be longer than his first one #mulive [aftonbladet]

幾時先肯釋放大米安

young嗰下撞佢出場外，我唔信冇仇恨喺入面

一個真真曼，一個假真曼

呢個真真曼

冇喎，你有開po咩？

華隊文宣幾高質 張相個25有暗示！

咪拎華隊長個number黎玩啦
球員生涯短,hehe去到咁既年紀搵份大約保障自己都好正常
又無罷操hea踢, 落場又搏盡, 點都唔係25啦
要屌就屌木狗點解上年唔撚柒續

係真曼就馬達咁照續

你可以當hehe唔係真曼, 但絕對唔會係25

係佢25狗隻
唔只25咁簡單

有無人睇

咁係咪個個轉工都25? 嗌加人工又25?
hehe表現絕對對得住佢份人工啦下話
份新約又長人工又高, 唔通同木狗玩一年一簽咩

睇咩? 超級杯?

me

系

猁要拎冠了

踢埋呢場先賣世三比賤種嘛

SO9 有前四我幫咩係足球找埋PSG 條數

100%既事啦
轟對住重建曼都輸4球, 點頂得順猁狗
買完猁嬴波訓覺好過

轟個龍好on9

餅爺

個場咩場黎

做咩

比錫達斯主場

深水埗tear gas 射左入餐廳, 入哂果隻

轟賣雷欺真係on9
8m唔賣好過啦
靠天神zouma點頂

今場球證旁證都係女

想屌

走到去土耳其踢
上季歐霸決賽去到阿塞拜疆
而家要擴展東歐市場

仲有個魯迪加 呢個先係正選中堅

阿狗搞笑啲，嗰頭送走個罷訓中堅，呢頭又簽返個罷訓嘅

Rudiger ok ge
但咁多個無個係指揮型

留係度無心踢都係死, 最鳩既係賣俾同市阿狗
油王對球員太好無計

猁禁撚住黎秋

住烏都係咁
轟阿一家親

美國仔仲未有得踢正選

Adrian幾有運 人地米奴列坐成季冷板 佢一黎就撞正Alison受傷

咪出左

你睇緊邊場

其實點解要搵女球證
無哂男球證咩
足球分得男女 男咪吹男 女咪吹女 其實有咩問題

7月14

7左唔好推

而家要平權, 同埋搵啲噱頭

叫你唔好jer住hehe架啦
搞到眼殘係咪衰呢

平權咪有女足
咁男球證吹男足
女球證吹女足
又無歧視

德甲法甲都有女球證啦，咁球證又唔會因為男定女有分別嘅

我係場上見到女球證會扯

Pedro差啲

柏度老啦 走靚位都比人追返

又中楣 今季車狗啲運

車反擊唔差

又中眉中柱
應該又456了

高華錫開始踢番水準

轟啲突擊有啲料一下就劏穿
呢球同頭先豬腦嗰球, 如果係世三應該搞得掂

車狗中場唔差啦 上場我曼輸晒中場

轟同賤種應該傾掂數踢埋呢場先走嘛

又提bruno

越位？咁都唔入

車狗猜波都順過我地
我地啲波硬係猜到柒下柒下咁
究竟係人腳戰術定訓練問題

burno sancho 一月我曼既人

明顯越啦

全力支持車仔

戰術問題多啲啦, 人腳好差又講唔上

Kante都係唔打返防中

走到咁上逼搶都做埋

垃圾雲迪克

轟個龍真係唔掂

就黎翼都打埋

條友係矮定係手短, 硬係爭啲爭啲咁

教練黎

女旁證好似幾大波

圖

似跳唔起

有個tb黎

軌踢得唔錯

cap唔切, 頭先猁狗角球先見到

車搓得咁好既

上場都唔係差

銀河唯一

住烏

有無越

真係好波不如好運
中柱中楣角, 我地有對面送12m

冇

Vvd包哂

車仔d進攻勁撚到

豬蛇

Kante進攻都有埋

係後防太廢，尤其azp同zouma
到rudiger出返黎應該會唔同晒

我敢講 上場kante正選的話 我地收左皮了
我地幫轟打左個底知隊波有咩問題 出返豬腦美隊

人地留力

vvd廢撚到

Barkley上場廢到
Mount都ok既
今場kante成個場左中右前中後都有佢
Emerson勁到

上場曼條中場如果要對kante已經

美隊

呢個真, 如果美國仔同簡迪正選真係輸鳩左

吹大咗

屌入到咁先吹越位 on9?

隻左閘攻好勁

反正有var 旁證有懷疑唔舉仲好

我地蜘蛛俠根本未能驚過美國隊長

唔買人都算, 聽講猁狗會賣埋懦夫雲

有var上季冇睇過歐聯

雖然越 但美國仔呢球幾勁
不過好唔撞得

但呢球扭到入埋先吹過份左

唔知佢留力定點 熱身賽到英超到今場 錯好多野 又包越位又唔跑又唔拍 係咪吹大咗

佐仔屌乜

踢右翼打爆肥梳啦

呢隊車好勁

蜘蛛俠vs美國隊長

唔覺

上場英超睇咗陣 金絲雀把握好少少 點止1粒

chur到殘啦

仲綁緊鞋帶就斬咗

上季猁啲癲狗逼搶幫左條後防好多

應該awb剷到美國仔喊

真係上季吹到

張伯倫隱左型

我睇佢hea到仆街

下有出咩

其實點解係蜘蛛俠？

上季有逗住型中場
今季有逗後型中堅

條友本身係勁
猁狗有佢後防升左唔止一個level
踢殘跌watt就無計

依隊猁今年想爭冠？

點解仲未傷

人都唔買, 好明顯無心啦

唔好咁黑心, keep住派膠包越位就ok

睇咗陣好想快d雙紅會

下場對完狼隊你唔會咁諗

包咗幾球 防守又唔拍個下古怪下下等人起步 驚人過唔到佢咁

？？？

狼人殺 睇咗今季英超隊 屌 隊隊都尻尻地 咪同我地一撚樣
得鏝城

開季踢左1場姐

我地點解會贏車仔？

狼對李城之前先作客踢完場歐霸冇幾耐咋 歐霸作客炒人4球架

第2粒關鍵，p同lin調左位踢即刻入波

因為上場林伯特以為踢緊熱身賽

我賭仔 熱身賽都睇埋 大部份都睇曬 真心全部尻黎

屌果d第5級別阿美尼亞既

留名猁乜撚都無

飛咁遠 攰架啦佢地

睇下佢地今年對歐霸有幾專注，
佢地人腳冇乜變動，未必捱得住

我條數係咩

串錯字 Jorginho

咁都入

一換走張伯倫就入波

廢奴真係幾勁

咁快收皮了
猁反cup

睇黎車同我地一樣 都係唔可以對佢有希望

發覺猁狗次次半場一出黎都好勁

azp依然咁鳩

個8婆好似成日唔吹咁

唔知話佢鬆定唔識吹好

女權

50.愛辣椒的小卡修 - 自己寫果個故出十篇文

車啲小組推進好勁

22好撚廢

語帶相關

岩岩金毛旁證大波

場波好撚悶

鬆同唔識吹都無衝突

美國隊長無料

嚇撚死

打fifa咁

發現好似個球證剩係吹車犯咁

林伯黎左金章安出都冇得出

好想要kante

Cls 猁狗比左錢個球證幫到

pogba幫下口啦

簡迪幾勁

又offside

又入左先舉

舉得好慢

其實佢肯定就舉左佢啦
入完先舉 又唔係check var

林伯做咩換中堅

個球證又鬆又唔識吹 咪舉得慢囉

其實一定會check var 只係冇show俾你睇
肯定都可能會睇錯 剩間冇越舉咗又喺度屌

咁都唔係角球 球證

呢場睇到女球證唔撚掂

黑撚到

現場啲人就訓著

見你地傾波衫，我地個陣唔係評埋分總結左架咩

淨衫最平係21，新呢季都係479，但係我唔會係佢到印

加時唔洗訓

好撚眼瞓

2-1完

廢奴真心幾勁

Zouma又包..

用V92啲換人戰術多數都冇好下場

12碼

入先算

舒服射

圍女球證做咩姐猁狗

左仔好難唔入

2-2！

2:2

上季打曼城咪唔入

又吹乜鳩

佐仔球轉邊

差少少

差啲

咁都唔入

豬腦應該入左了

冇左老豆之後佐真奴勁左

同而家兩個人黎啦

Barkley廢到

上年下半季他都是咁打
不過d人stereotype啫

Adrian

Pedro今日cls

大波

廢物巴鳩利

唔講我以為佢踢左120分鐘 唔撚郁咁

車仔幾撚勁
究竟我地真係點贏

留力

踢啲波幾爽

痢有射十二碼經驗

因為我哋後防守得好

我地教撚精咗林柏
他上場前線逼搶失敗+垃圾孖寶中堅
今場就打返三中場

利捧盃了

屌abraham廢到

射得咁冇力

睇佢個樣就知唔入
個樣淆到

唔敢望龍門

頭dupdup死老豆咁嘅樣

佢地輸運， 兩球中柱

Alexis Sanchez wants to leave United this summer. Sanchez's agent, Fernando Felicevich, met with Juventus earlier in the summer, while Napoli and AC Milan also hold an interest. #mufc [Mail]

呢場球證偏幫猁
女球證吹得麻麻地

#mufc scouts decided against signing Bruno Fernandes this summer as he gives the ball away too much in possession. The club had concerns over his decision-making on the ball #mulive [mail]

Fernandes' pass completion rate of 75.1% wasn't deemed high enough even if he works with an element of risk #mulive [mail]

打得最好係kante pedro

75仲想點
P仔 lin 有無50

75係幾低下
lin 89
fred 86

個時睇個葡超專家介紹bruno都話佢係high risk high reward既球員
踢法比較直接 易失控球權
所以適合曼聯多過曼城

咪即係山狗

所以其實問題係太貴唔值
40m左右應該已經買咗博下成材

#mufc are ready to offer Lindelof a new contract until 2025 worth £150,000 a week. He currently earns £75,000 a week #mulive [mirror]
真曼

個引援方向幾好
證明過嘅球員+想喺我曼踢一世先買入
即使價錢幾高都唔是問題

N’Golo Kanté stats vs Liverpool:

120 minutes played
58 passes completed
92% pass accuracy
11 duels won
8(!) dribbles completed
4 chances created
1 big chance created

沙蛇又然🚬

Sancho
一月車落去

是都下年夏天
Sancho個款似睇我地有歐聯先去

終於唔係拖到last year先傾

25係外國都係反骨咁解咩

清走山狗 洛河 拜利 馬迪
free 大米 羊

就買番個左閂 防中 右翼

-6人地2球中柱

-6對面送12碼

講第一萬次
屌開POST 嗰班既老母
成撚日DEL Q&A

要買衫平 -> 一定係21
要印字好D -> NO.7

兩間其實差唔多
21 一件波衫平過NO7 60蚊左右
印字都貴過21
不過勝在成間鋪都係曼聯迷
點取捨你自己決定。

呢D 問題本身全部Q&A 有哂
成撚班人DEL 鳩哂D Q&A
隔一排又重新問過

官網訂
佢地D 字會細D, 唔係正常字
同埋印到斜哂, 甩哂
係極度高風險, 無仇報

Old trafford 個nigga我dllm印到我件Valencia 凸起

8

9月會去朝聖仲諗住到時去到買衫+印
睇黎喺香港買左先好啲

同埋外國撚唔似香港波衫鋪咁好心機幫你印
佢地鳩印完就入袋
太短時間, 唔夠熱, 未痴好, 未度好位 會成日發生
所以可能洗一兩次就甩字
如果呢度連21 都話廢,
官網既字應該係極撚廢
真係一個理由/ 原因都搵唔到

想問
其實開POST 可唔可以post 返q&a 出黎?

因為買衫/ 朝聖 呢d 核心問題成日會出現
大家巴打咁好心機準備q&a
點解寧願post 月巴都唔post 點去奧脫福?
真心唔明

曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區FAQ！

想知去Old Trafford朝聖，係邊度買波飛最平最有保證﹖

想知係Old Trafford睇波，坐邊個看台最爽﹖

想知去Carrington訓練基地度等班球員攞簽名同合照應該點做﹖

想知新球季係邊度買波衫最平、印字最好﹖

想知點寄信去曼聯官方問佢攞球星相同簽名﹖

同埋想知一啲遊覽曼徹斯特市小Tips﹖

詳情請click入。另歡迎各位有興趣留啲心得分享比巴打們嘅巴打，係以上嘅link度留下備註，小弟會幫手加落篇文度(記得加番自己個會員名，方便credit你!)。大家亦可以係曼po度留言，我見到嘅話亦會加番落個google doc度。如果1001開po嘅巴打覺得啱洗，歡迎將啲FAQ或者呢一段文字放係第二個comment度，方便大家查閱。覺得冇需要嘅請ignore。特別感謝【Berbatov】、【黑白灰......】、【特西】、【活華特】、【SNOOZE】、【朗隊】以及【曼聯聯盟2】之巴打提供心得。

死獌狗上

買ok，印字一定返hk

佢印我嗰件total都唔知有冇3分鐘

意假野算啦
佢咁既人工點會肯俾

上場車仔係咪讓賽

車估中三子幾勁 要守有守要分波有分波

貼7成送佢走都有SO啦

去朝聖, 最緊要買香港買唔到既野
波衫反而係其次, 因為同喺ADIDAS 買無乜分別。

溫馨建議:
1. 比賽日頸巾;
2. 旗

佢地有好多球員/ 領隊既旗
呢D 有紀念價值, 同埋香港好難搵到既野係值得買既
沿住條路行到十字路口, 會有間RED STAR (類似既名) 又係尋寶既地方

9up 唔使咁認真

輸運同後防碌柒
當然我地把握力高先入倒4球

thanks 巴打 去到一定會睇下

Mega store又貴又勁多人排住印 唔方印得好

Scarf可以講價 大把檔
唔講就好似10gbp per

係
一定要講價
愈早愈貴

起碼殺佢一半就實無死

睇完正常轟狗
我地今年又準備做6弟

其實上場都唔係差
係無運加蘇馬大爆發

BIG 6得我地一隊守強過攻

發覺我曼前3任領隊一係休已退, 唔係就重量緊地
3件平時最叻就係公開評論番我曼D 野

坐六望5

如果用LKK打中鋒嗰4球應該入唔到

最慘守其實都唔算好強
又要loop返做乜唔買右翼同補返hehe lkk 個位嘅問題

我十鎊買完 之後見有人講到5鎊 ........
咁當然貨多/common球員先易講

教練墓地

曼聯有話題, 記者實問返佢地曼聯既野
耶子講西咸新特蘭邊有人睇

而家打防反暫時ok，要睇埋破唔破到密集

其實第一場成條中場已經比軌打爆晒，我就冇你地咁樂觀

係 得普巴一個可以做到野

中場除左普巴有邊個對佢會有信心
另外兩件擔唔到大旗

burno垃圾 咁曼聯想追邊個

SMS

波衫 training都好 香港買啦 又平啲又手工好啲
去到就買場外 unofficial 嘅頸巾 pins

都似係留埋妹妹呢年先再搵SMS接

一月買中場啦 木狗
麥迪神都要手

李城咁大咬 不了

10號位一定要買

季中買定啱啦，錢我地仲有大把(好似)

有lin

麥迪神 / Bruno 是但一件黎啦

賣左LKK, 今年Net spend 其實唔太大

Ben Yedder 去咗Monaco

唔好成日FF曼聯好有錢
收入係勁，但支出都勁
今年仲要無咗歐聯收入

其實真係需要中場雙核
普巴獨力難支
前面又要死用連

中場仲有馬達 馬迪既
上年馬迪用盡左啫，點都有料既佢

原來電話仔傷完終於有波入

林8變林9未

李城咁多攻中
放件麥迪神黎啦屌
Agent Mag

屌你林狗
買左利盤

Maddison 巴克利料
Bruno 做咩唔買

市面上邊度有 有級數又後生又好想去曼聯嘅攻中先

反西

愛華頓 般奴 SMS

愛華頓左翼

當年呢到班J阿狗件張伯倫嘅撚樣野曬去邊
又話勁過lin嘅？睇過？

當年呢到班J阿狗件張伯倫嘅撚樣去曬邊
又話勁過lin嘅？睇過？

居屋尾數63

阿狗邊個罷瞓

施治都係咁 轟阿一家親

K6

8m簽，抵玩啦

上場完全讓賽

X2 半力車都打唔贏 中場得普巴一個上到腳做到波
27歲超新星得彈比普巴果腳好少少
P仔就.... 都係退番去打後備啦

我地今年仲賺得多過上年

所以最好就係擺多個中場幫手搶
推妹上前
P/Lin是旦一個bench
最好就兩個一齊

上半季望特廢可以打返起.....季中再買人....

12碼係咪無VAR

所以成日都話中場係要買人但呢3－4個月都冇得變，只可以睇下班後生點發揮

以上場對軌的中場：
普巴個位－無可取替 （佢走才會買sms）
麥湯個位 - 尚可改進（但以sob要用英人，買都係longstaff，莫講仲有garner, 文西等上位）
攻中個位 －超新星lin起碼佔7成／mata3成
右翼個位 － p就算啦，望就望買到sancho（不過到時夠鏝爭咩）

妹迪、廢特

文西

美國隊長幾勁 又係曼迷
一早買佢好過啦

轟個亞巴罕笑話黎

如果要後生既不如直接俾機會天使仔啦

———馬
福—-pogba—James/greenwood
—-Fred—-Mctom

Lin做pogba後備
無買人 隊入面得Fred岩打呢個位

如果hehe仲係度...

但Ole出P他擺明單純係因為死球角球
P仔斬波真係下下到位又急勁又有旋

但其他野完全fail
短傳 first touch係咁甩

希望佢可以練到純熟廈再提高，可以好似咸爺咁全方位斬波都斬到好似底線斬波咁

其實上季第一場打李城P仔踢得幾好
啲比波控波好J到
但唔知點解越踢越唔掂

曼聯太多主角
今年買嘅都係配角角色幾好

全隊波死球最勁就係佢
但出佢就要放妹後一格

廢特除左逼搶之外，未見過巴西人控波咁屎

我曼的天使仔 對比 馬體個天使仔Angel Correa呢

快d啦屌

好行夾唔送

曼聯太多自以為主角
其實仲未夠料

見到呢度既曼迷標籤我為支那仔
我極之痛恨我無神神比人叫大陸仔

我願意放上bno以示我香港人身份
希望以後唔好見到先就再叫大陸人
大陸人係囉唔到bno 嫁唔該

Hi 大6仔

你鐘意咪叫
我已經證明左自己係香港人身份
同你地立場唔同唔代表我唔係香港人
我係極之痛恨大陸人
講完

講到尾bno都得一疊紙，我地點樣判斷你係係大陸仔由你言行，唔係由呢張呢本野去決定，唔通夜子貼佢有張大陸身份證我地就會同佢割席咩

你鐘意咪標籤同你立場唔同既係大陸人lo
至少我出bno 係因為證明我係舊港人
我從來唔認同自己既身份係依家支共既香港人

講得好, 有bno仲講出呢啲說話仲仆街
大陸仔當佢資訊封乜都唔識, 香港藍絲絕對罪無可怨

依家又轉話我係藍絲
唔該起左我底先睇我企起邊

機場俾人打個記者都明白示威者動機
仆街成班鍵盤戰士係度割席分化

雖然民建聯，工聯會既人係陷家剷就係人都知，但佢地點都唔夠譚惠珠，犯婦人呢D陷家剷黎。

呢D陷家剷係港英年代就親英拎盡英國著數，回歸後就親共就做賣港賊拎盡支那著數。呢D人真係陷家剷中既陷家剷。

你企戇鳩嗰邊丫嘛
機場之後, 國際份份大報都仲係幫緊示威者
真正民主國家點會唔知支共抹黑啲衰野
除左極權支共, 無一個國家覺得示威者係恐怖份子

仲衰，奶共大陸仔

你試唸下有邊個國家可以比你起機場打旅客

中腰

吉XXXX，建議你返去百度貼吧 / 懂球帝
呢到唔歡迎你呢啲大陸仔

再次重申 大陸人係囉唔到bno
我係96年囉果批 當時第一批有嚴格既條件先囉到

睇黎佢仲未知自己衰咩

我外國支那都會睇
但從來無起百度 懂球帝留個言

你依啲未同化咗嘅大陸仔囉

而家人就打左喇, 咁民意同國際有無逆轉過?
全世界得環球時報會話示威者係恐怖份子

喺成街BC既年代，BNO喺到扮大袋

咪即係犯婦人，譚惠珠果堆人咁

咁你認唔認為中左計先
明明儲緊個力量818遊行
你on99咁去機場捉鬼做咩9？

有bno仲日日講大陸野又做散水撚又奶共
垃撚圾

只係證明我係舊港人身份
成日攻擊我大陸人
我咪表明身份

無錯, 邊度出世根本唔重要, 重要既係理念
就算夜子有大陸身份證, 都當佢係同路人
大陸要抗爭絕對俾香港危險好多

我幾時有講過奶共既野

重點喺嗰兩個都唔係旅客
一個就四圍影人大頭，又扮遊客，實質係官媒記者，仲要懷疑同荃灣斬人案有關
另一個就武警，當佢唔係執行職務，但隨身帶幾條木棍隨時對市民不利

你估香港真係有咁多計中呀

你捉到又點？
成個機場都係鬼

你做出黎個印象唔好明唔明
依家搞到機場都封撚埋

鬼黎

佢真心on9 果條濕尻記者話佢係tourist
你就信哂, 係咪睇得太多大陸報
唔識睇多幾個source先判斷

對，呢個就係重點。
支那、蝗蟲呢類terms從來都唔係標籤成個支那人民共和國既人。係用黎標籤果堆大好好討厭果堆極自我中心，恩主心態，覺得世界圍住佢地轉既大陸人

你係山岸逢花分身 點樣認唔到

咁有咩問題?
有影響到國際對香港示威既睇法咩?
人地只覺得係官逼民反

難得個大陸仔潛咗陣, 而家撩到佢係咁覆

吉兄可能唔明白大家做咩咁討厭你

1. 每個post 有1/3 係你黎
2. 同大家割蓆, 分化

你可以繼續辯護, 不過大家有眼睇
所以以後做下cd rom, 或者隔一排先上水啦

唔好立場同你地唔同就係鬼
得你講無人講
你依家連禁制令都出撚埋
機場呢步都玩撚完
最終成功在d咩
你起機場捉鬼你捉得晒咩？

拎其他人本bno又扮自己果本

你望下長榮罷工？英國機場罷工？搞機場搞到日日媽媽聲咁屌班人呀
塞得機場就預撚咗旅客屌啦on9仔，你睇返外國主流傳媒點報？繼續係正面報導呀！

本野係佢既仲仆街

猁課左金

係，溝通唔到
唔捉住佢，點會發現有武警派人黎
又點會發現官媒有派人撐警（當佢同荃灣黑幫無關）
再數遠啲，葉虎架車都係咁發現

你走去打9人呀
比個藉口比個香港政府出禁制令

補充一下
係1/3個post都係佢講埋啲尻野

佢一句中計就得架啦

溝通唔到，放棄了，交比你地

依家都已經去到要攬炒既階段，我諗仲咁計較形象同名聲既都係得果班要借香港仲係國際城市，國際金融中心，國際航運中心搵食既既得利益者

咪撚傻啦, 唔打鳩人佢都出架啦

條on9講過咩on9野

唔係喎 我係睇到佢啲「.」就好撚躁

激活番件大6仔

搞到國際禁運同撒資, 支那肯定爆
如果攬炒可以做到既, 即管開槍啦

佢以咩理由去申請禁制令？
和平既表達係唔會
但你極端到走去打人
仲唔夠理由申請禁制令？

屌你唔好25啦

機管局812多人多到要停飛果日就想出啦
中計又有佢分化又有佢連散水都有佢份，屌

依家都接近去到戴耀廷之前所講既公民抗命，仲要係幾千甚至幾萬人一齊公民抗命。

如果佢地係真係咁怕犯法俾人拉既，之前黑警發左反對通知書既遊行唔仲咁多人。

就算真係有禁制令，以呢兩個月黎示威者既進化速度，你估大家唔會諗到點拆咩。

大家都迷Rojo 米能針對好喎

中腰波冇問題同埋好似唔係佢講喎

本野冇續到佢
舊ga

係佢呀

佢講前腰後腰呀中腰都係串佢

你扮迷Rojo，波衫都冇件

完全封鎖898

佢仲撚大件事，佢講前腰後腰

仲有歐洲優勝者盃

反駁唔到就留低粒膠

我都明明記得係前腰後腰
係有第2個唔知邊個屌有人傳醫院波畀白lin講中腰波

算啦 同你地始終好難溝通到
總之 我係黃果邊 但我反對做到出極端既行為
包括去到機場捉鬼 根本成個機場都係鬼
你捉到幾多個 起呢點上我唔會認同
講完

上季印了Jones 今季印Rojo tum返 唔好嬲😘

你估機管局真係驚你打人?
佢既弱點係癱瘓機場呀
市區打到仆街有無見申請禁制令?
打人搵幾個特警拉人就得啦, 使鬼禁制令咩

嗰個冇問題喎，中腰波香港好多人講

好，冇見一排升左職未？

緊係難溝通到 你嚮往嘅文化語言所有嘢都同呢度唔同 過主啦支那仔

講完你就躝啦，自己開個連登曼聯中國球迷區

唉 又同條傻鳩嘈
又話屌走佢既

咁應該有兩個會員瘋狂討論

真, 唔好幫人減輕罪名

咁仲on9
有bno仲要自我沉淪睇大陸資訊用蝗詞
又唔見你引外國報紙 用球員英文名
你本bno只係你老豆早左中出你老母生撚左你
但狗改不了吃屎
你體內既小農DNA始終令你言行同大陸狗一樣

我都係果句
和平示威 大叫黑警 黑社會 警察知法犯法
派傳單
佢可以以咩理由申請禁制令？

但你阻止人地上機 走去捉鬼
走去打人 你咪中左佢計

你講完咗架啦，快啲躝

認真問
巴打們之前提過個D印衫鋪有無女裝波衫可以印?

應該有，連童裝我都見過有得印

個個post都睇唔到1/3 唔好喊

你係並定係藍唔係你自找話係就係
你係黃定藍係從你既一言一行反映出黎

唔該
仲諗緊印麥湯定AWB

你真絲？

真
NO人妖

有人迷曼聯都算仲要係絲

我就唔撚信了

成個機場都係鬼
咁依度包括我在內十個有九個都係鬼啦吓話

就算係絲都印男裝，女裝波衫好核突
絲著男裝又有加乘

我都唔撚信

都連係警署門口叫下口號燒衣，用鐳射筆照下警署同出防暴隊射催淚彈，依家港共政府係已經唔會跟規矩做野。

亦唔好想像仲有司法獨立呢樣野，你仲用文明國家既標準去睇呢個政權絕對係on9

太多死人妖

佢好明顯印俾條女著住屌啦
小麥丫拿, 扣你五十分

小妹都諗緊印童裝定女裝

條街無人都照射啦
荃灣綠楊無人示威都出防暴
根本全部有精神病

你波大就男裝啦

公海睇返黎, 警犬ot得多已經癲左

何君堯都有香港身份證，咁又點？
你連其他人點解屌你都未知
唔講屌緊你邊到出世，係講緊你啲言行呀弱智仔，天琦大陸出世，點解贏到人尊重，你拎住nbo點解俾人屌到地底泥咁呀？用下個腦先啦，根本大家價值觀都唔同，見你拎本bno出黎證明自己就知你有幾垃圾，幾膚淺

AGGER
同D 支那人話自己都係民主一樣
佢地讀洗腦書撚知咩係民主

細細個開始睇 基本球例都識 但戰術唔係好識
不過個陣都係睇球星多
7小福簡東拿個D 中間屋企無睇有線無睇
最激動一定係99年歐聯
呢幾年隔離個個都係中意波 睇埋英超先追番上黎

咁你都唔細

We connected 雀連 & 內XXXX

old seafood

你唔好用人類語言同佢溝通啦

肯定中佬嚟

同意Jesse
林鄭689都係舊香港人，一樣賣港
平時D 靴利拿、費迪都笑下算
今次割席真係露哂底

7小福嗰代真係毒左唔少人上船架
碧咸又吸多班女fans

班女fans都變晒中女大媽

至少就黎3字頭

其實都有諗過
女裝個design都幾核突
個人迷福迷lin 但印佢地兩個太柒
AWB想印但印NIGGA唔知點好
麥龜又想睇定D先

原來平時爵連講野咁到point

印James

迷福迷lin 已經夠晒柒

中佬都可以好型, 你望吓人地狗餅先啦

係咪真係迷福lin架, 真正fans無理由覺得柒
起碼佢地自己唔覺先

你見到十幾歲迷曼都驚啦

有，我/中場大師/羅蛇

咁又唔係
如果係由費爺爺最後2 3年睇而入魔
都係唔過20

我00後
睇住費sir拎埋英超退休先開始迷
沉淪到而家

00後通常走得最前

冇圖冇真相

james不了
睇佢踢到咁驚青

lin福有種 明知佢地柒 但落場想佢地證明比人睇唔係柒
特別係福
lin只係副品

你喜好咁特別

去到宜家仲執著喺用身份證明文件呢啲咁表面嘅野去證明自己係香港人真係好撚on9同膚淺，大陸仔同香港人最大嘅分別就係大家嘅價值觀，而唔係拘泥於乜野人種，出生地，血統，甚至b唔bno囉

我00後鍵盤戰士

講緊00女迷曼呀

10後

狗餅00後都練到咁撚大隻
屌尻區議員

依家既曼你話我知有邊個可以迷....
妹不了...妹成咁
馬迪 屌出聲
DDG 食哂屎咁...

其實麥湯都係爭D經驗
控球麻麻

夏蟲不可語冰
佢既身份價值認同原來係建基於係張身份證同本護照上。真係膚淺到無人有

好明顯唔係我黎啦

跟我迷Rojo 吧

迷lin道路甚艱難

一季出多過20場先講啦

就今季

仲有，至於暴唔暴力，都係果句
如果謝拉特、加歷查剷到我地爆哂缸都無牌
我覺得任何一次對猁踩返佢兩腳已經係最低武力

Nani

咁你就中哂猁撚計

琴晚爆頭骨嗰下

我不如迷白LIN

都得，呢度所有球員都有人迷，除咗Jones

死利狗次次對我地都勇武到極點
上年福仔少少傷，比利狗係咁踢膝頭位

我迷Jones

今季值迷頭3甲：白LIN 蜜瓜 DDG，占士後補

快D 推走佢

曼區特色：自爆

天使、綠木

唔好再推

backup左了

綠木都想印
但會唔會一季就收皮 變到囂過馬撚

橙

ggwp m8

型𨶙到！

慘

型過你好多

敢去深水埗已經好勇武

元朗，荃灣，深水埗都高危地區

gp黎?

唔知WO，可能佢兩個搞基

街坊

笑左

818 見啦屌
好唔甘心

你咪一樣

冇咩留意你講政治野
唔知你係佢地講既藍絲定只係終極左膠

私刑係過左火
但我覺得就算冇打到大陸仔
隔多兩日機管局都會照申請禁制令
只係快左兩日

佢清我好多

我毒撚來

曼區手足同上季條後防一樣
輪流自爆

根本佢地要申請一定申請到
機場為自己利益＋奶共已經會做
第二日圍機場，機管局已經唔處理等我地同D遊客傾，拋個波比示威者

根本唔驚你打人, 係驚你逼爆癱瘓機場

同我個gay fd幾似樣

手瓜起能晒展

有十皮野都癲 又真係幾慘

禾要link

夢不食好多女的，唔好咁講

企正係塊鏡面鋼板前影

夢CHing叫連狗幫你Del左佢啦
唔係第一頁Po應該未有好多人見到

開左po了

留左底

顯示牌撚到人唔去機場登機幾仆街

屌你老母，無得睇

打兩條友都冇打救護同記者咁難睇
當晚有幾個上晒腦

個幾個鬼鬼地

陶傑有講過如果你剩係起機場示威.提下傳單
佢唔可以做到任何野去阻止

呢個真

豬蛇？

you lah handsome boi

本身就係要癱瘓機場，
你淨係同遊客派傳單去中環都派得架
文宣你登報都做到架
幾個月黎BBC CCN TIME上左幾多次頭版呀？

點解要入機場？就係要搞到佢機場癱瘓，令香港有重大損失
第一日人夠多企下都停哂機，第二日就係唔夠人，先要轉策略去塞離港
打人呢單野只係推快左，機管局只係著眼於錢，佢一定申請到

我講過你成個機場咁多鬼
你打得幾多個
而同時佢地雖然係鬼
但佢唔可以郁你.唔可以入去捉人
佢最多出返市區先可以搞到你
係呢點上係無必要去到打9個垃圾大陸人
明知個機埸滿佈極多鬼
就唔應該咁易比堆鬼去撥火搞事
最終咪搞到出禁制令.開撚正政府個範

好撚心就唔好再用正常國際城市，有司法獨立既標準去睇香港政府。

呢D野冇左好零架啦

佢真係好天真
同D 藍絲一樣著眼暴力事件
完美唔明依家政府、黑警、地鐵、機場已經勾結哂

去機場和理非就夠
攔住人上機同咁多部cam仲打鳩大陸仔就過左火
唔做應該可以接耐多幾日機
不過唔做都做左

你知唔知第二日得返10%示威者
未有暴力事件之前
在場討論都係頂埋今晚
聽日（星期三）就算去都只會更少人

咩人會最緊張癱瘓左個機場？
既得利益者囉，無左個機場做航運影響物流。唔止物流，仲有好多人既business trip都會取消埋影響埋其他行業。機場話哂都係一個為香港貢獻左超過5% gdp既地方，所以係有佢既重要性係度。

如果係度指責癱瘓機場既人但又話自己支持示威者既，咁你跟本就同係塞港鐵時果班受阻既人講「我好支持你地，但你地唔好影響到我返工」有咩撚野分別

黑警突然係機場比平時溫柔就知想扮野攞分
平時爆你頭唔打多兩下都偷笑 仲幫你包紮咩

因為佢知道機場係唔搞得
就算成個機場都係鬼.你唔搞人
唔打人佢都吹你唔撚脤

有腦都識分析果隻係內奸
捉到無卻斷手斷腳好人道啦喎 除左大陸豬
其他國家咁本無提

基本上係
塞機場其實係影響到最少人，但最有效打擊政府

不過機管局用取消航班數量一樣會申請到禁制令
兩日已經無左幾百班
佢一定申請到

你都係完全唔明，你派傳單比遊客落中環派算啦

重要係取消航班而出禁制令，唔係因為個公安
你咁樣諗法同藍絲譴責暴力真係一鳩樣

同你文化真係完全唔好，天真過天真嬌

藍絲睇野係咩撚都護狗.護政府
護中共
唔好用藍絲黎同我地呢堆講
我地呢堆要求好簡單.唔想港獨
知道港獨行唔通.只要求有真普選
同時回應5大訴求

但去到極暴力.包括去機場打人
點支持得落?

所謂既爭取、抗爭所作出既不合作運動就係要付出成本，而呢個成本就係要全香港一齊承擔。如果你想唔付出任何成本就想有成果既，呢個係極度自私既諗法

當然我亦都預左你會話你要全香港人一齊承擔呢個成本就咪一樣咁自私

你又話走，仲唔躝？

知呀 但收工自然會有多d人黎
畢竟機場真係多和理非 有風險唔會敢黎
同埋拎宣傳效果我覺得都夠

有空管巴打都話 貨值錢過人
所以就算唔夠人停唔到咁多機
每日停10班8班機既貨損失都好大
可以陰d陰d玩

死唔斷氣

想用最低成本最無痛既方法就爭取到香港人爭取左咁多年都爭取唔到既野
真係唔知話佢on9好定自撚私好

大部份都係我地呢類人
香港分為極藍.同藍
中間派黃
同極黃
之後先到港獨派

我地主張既係以和理非手段去爭取訴求
爭取外國全世界去關注.非必要先去到勇武
唔係唔支持勇武.而係你勇武都要用得起適合既地方度
你起機場打人.捉鬼.你認為有幾多人會支持呢種行為?

屌... 講時事去返時事台同政事台啦好唔好
係波台講有Q用咩
次次追PO有成十幾頁都係個藍底係到搞搞陣

再加上818有個大遊行
無必要玩到對手出禁制令
連最後條路都無撚埋

咁倒路都好多和理非返工撚唔支持
倒左2個月，失哂民意未？

不過打兩個大陸仔唔係唔好
一係就係成班記者到之前打到佢地重傷先
一俾人影住先打就蝕章

你不如睇下有幾多好似我呢種立場既人
去屌機場打人.之後全部比你地定性為五毛搞事
唔該聽下人意見.無必要搞到連最後起機場宣傳
既方法都無撚埋

係囉 寧願打到佢地仆街先叫記者
而家人又打唔傷 又要影到晒
好彩個外國記者食左兩野最後都冇割

我諗係得你呢類人至會foucus係捉鬼度。
參加得機場行動既人而又有共同目標既人，佢地聚焦既一定係癱瘓機場，用航班取消令機場停止運作所產生既經濟成本向政府施壓，雖然仲有好大改善空間，但其實今次行動係成功。

只會係你呢類人先至係咁聚焦係打人捉鬼度

秒

成功左去邊?
出到禁制令
你依家仲點去機場派傳單?點去播片
點去成班人去接機?

好似反黑咁捉返去打 你影唔到吹佢唔脹
好似7警咁鏡頭前打咪自己洩底

你都幾撚多野驚，鬼又驚，失民心又驚，阻到旅客又驚，你驚你咪唔好做囉，又冇人逼你叫你加入，但係你就咪撚喺到指指點點做解散軍

Marcos Rojo is angry that a move to Everton fell through and is determined to leave #mufc before the European transfer deadline #mulive [times]

車埋你出機場都得

最多咪話發現有人好傷
而家傷都唔傷下
下次醒d 郁左先吹雞

你明唔明令到政府咁大反應要出禁制令既原因唔係因為係機場派傳單，播片。係因為阻塞離境大堂癱瘓左機場令到飛機起唔到飛呀。

條友又話講完既, 又返黎

其實得佢堅持自己個point

我唔是他啦

唔係話佢係大陸人，但佢係典型既”中國人”，
姐係好易比人講兩句就影響，
冇獨立思考兼帶點奴隸性格既人
少少事都怕，覺得佢地係強權就唔敢反抗

我覺得最初攻立法會、倒路
佢都係反對果d人
只係睇完風向見民意無失先唔屌

九成係

做左好多年cd-rom都忍唔住要屌下條大陸仔
邊撚個話大陸人拎唔到BNO
我記得佢之前d post話過自己8x年出世
點解要到96年先拎BNO仲話好難
下面比埋link你睇

做乜都唔可以太激進，太激進冇人會鍾意
但同時又覺得做乜都冇用果類

Bno 要香港出世

連大爸都比人屌講政治，究竟d藍既有幾敏感

快啲躝

唔好玩啦

而係你地去到機場打人已經極激進

打人已經極激進，仲要嗰個官媒記者只係輕傷
除咗你祖國嗰啲媒體，其他媒體都覺得好少事

喂, 搵返你D 老友圍爐LA

攻入立法會，正中下懷，成也連登，敗也連登！

熊餅分身

祖你老味咩
從來唔認同支共

1001

牛熊餅同熊餅有咩關西啊

蝗国日報

我地係將焦點放係癱瘓機場後對政府做成既壓力令到佢地要作出強烈反應作回應月，同時亦令到國際更關注香港既抗爭。但你係都要將焦點放係打人捉鬼咁我無野講

咩都唔夠膽做，唔想去付出，淨係想坐享其成

咁不如佢翻大6算啦 又係個班想感化人既on9

明明琴晚SSP D 狗亂射TG 已經好多人屌狗
仲有30個示威者比狗用私刑骨折佢唔追擊
佢唔屌狗, 走去一路追擊示威者追足三日

連我都覺得你好難頂
唔好再係度R光環啦

你又割蓆呀 ?

唉...真係唔想
不過BLOCK 你了

封番佢睇cm先

癱瘓機場我係同意
但你起機場和和平平
出q到禁制令
你睇下依家政府出左禁制令
有幾多人係反對？
連記者都唔敢幫你地

愛與和平果班，平時上電視見到果類，
我唔介意你表達訴求，但唔好阻住社會運作

比埋link仲要死撐，一係你影埋你本bno place of birth啦

仆街 轉完會又有得狗咬狗

慢慢攬住和平班性非暴力個光環去接受共產黨統治啦
思想仲停留喺5年前嘅雨傘運動咁，係咁，你贏左全世界嘅尊重，但係輸撚左成個香港個未來，咁多手足義士條命同心血

我又未去到西方果班左膠程度
只係覺得呢次過撚晒火

你緊係無睇尋日記姐點樣jer班狗
唔好淨係睇你祖國啲新聞

兄弟爬山 屌乜鬼

你明唔明就算無果件事都一定會出禁制令，表面上係因為捉鬼事件，實制係因為每停一日所造成既損失係難以估計

而且深圳，廣州一直都謀住香港航運中心既地位，咁政府緊係要盡快做野，唔係因為捉鬼呀，好心你眼光就唔好咁窄啦